[認真討論] 往後的星期六 ,日遊行示威的策略

希望大家認真討論 唔好太比主觀感覺影響到自己
好老實我好迷網 唔知點先對個運動最好

繼續依家條勇武路線 每次都活動完後守路 :
好處:
1. 可以再比壓力警犬
2. 增加犬犯錯機會
3. 令政府感到壓力
4. 象徵意義
5. 運動不同意義上的保溫 不論好壞

壞處:
1. 勇武手足被捕 而且全部會被司法迫害
2. 勇武手足受傷 警犬更強的武力
3. 令淺黃,中立對衝突畫面厭倦 變到 不參與及後活動 (變成花生派)
4. 佔多數的和理非示威人數因害怕衝突及控罪減少
5. 運動續戰力較差 比較難把運動拉長 因為愈來愈多人被捕 同 和理非變花生派

暫時轉做和理非 遊完慢慢散水 :
好處:
1. 令多數的和理非示威人數可以增加返 運動可以回氣
2. 令中立派轉向更加針對政府
3. 運動的續戰力可以拉長
4. 依邊的手足唔會犯錯 輿論戰取場得優勢(輿論戰上)

壞處:
1. 對政府的施壓力較細
2. 警犬壓力比較上無咁大
3. 有保溫能力，但畫面無咁震撼

個人意見
依個星期可以轉返做和理非表態同通碟 之後政府唔理就返去勇武路線。
一星期和理非 一星期勇武 不斷做通碟
盡量將戰線持續到10月1 搞高人數大遊行 落9共慘黨70周年面

希望大家可以討論
發現無咩人做大方向的討論POST
好多人對及後的運動 目標方向好亂

問題係D犬主動攻擊，點解一次和理非一次勇武呀

想玩狗狗就玩狗狗，唔駛揾藉口。
🦴🦴🦴

唔set防線 同主動扔狗 就無事

出到去做文宣就話全部係警犬引起衝突先

旺角就係集會結束佐都不斷向前行
沙田有人用雪糕桶扔警犬先
元朗對住警犬起防線 和平個時

所以想做和理非 其實做到 係睇手足想點做

上環本身就勇武回合 不作評論

pish

推

同意轉返做和理非回合一段時間
就算勇武都要有目標 sosad

最大問題係如果話勇武製造衝突畫面丶突顯黑警暴力鎮壓市民嘅話

市民睇催淚彈同橡膠子彈睇到麻目
唔再有好似612咁震驚嘅效果
就好似612放催淚彈都冇5年前928咁震撼

簡單啲嚟講，如果一個人食2個蘋果就飽嘅話
比3個蘋果佢佢會好感恩
4個佢會超開心
但5個、6個嘅疊加效應就少得多

其實咁多次衝突加上721
要覺得政府垃圾、黑警濫權嘅人一早就覺醒左
其他嘅再俾佢睇咩暴力鎮壓畫面佢都會無動於衷

黑心啲講句，下一個心理關口已經去到有人死

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

贊成暫時要和理非，至少今個星期六日都要，畫面上唔好嚇怕準備星期一出來罷工既人

之後如果武勇可唔可以hit & run?

同意~間歇性咁玩!

武勇必須要hit & run，戀戰喺一個地方只會有更多無謂犧牲

重點
不打陣地戰

重視一擊脫離
只要不被包抄

狗一定唔夠人跑得快

Push

push

其實你地無發覺係和理非遊行未去到尾聲，班黑驚已推進防線，準備佈防，之後再亮橙旗叫人走，行動派掩護緊和理非走嗰陣，已經放催淚彈，之後行動派留喺度等黑驚唔好咁易清場，就被成班人洗版be water咩？

呢兩日請不要再搞勇武，暫時轉做和理非。
最重要係喺當日盡可能以龐大人力物力去宣傳85大罷工，再有衝突只會嚇窒果啲想去大罷工嘅人，特別係不好勇武的罷工者。

真正 be water

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

認同，有目標先衝，我地一開始大家成日講，不受傷，不被捕的宗旨。

往後點發展好睇罷工既成效。

但今個星期六/日 一定要和埋非!
因為8月5號罷工一定要最多人出黎, 如果今個weekend
真係再有大型衝突, 唔排除和埋非仲係50/50 想罷工既
都驚8月5號出事唔敢出黎。

唔會啦 你睇上出面已經旺角備戰
我希望勇武手足接受/ 發表下意見

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

如果星期一成功 迴響大 > 搞個再大規模既罷市活動 咁一定比勇武有效幾十倍

如果勇武要繼續 游擊心態要更強 更快 以不被捕 不正面衝突為原則
最基本 情願高速散水 都唔可以被捕
心態更好既 及時轉區 對著落單狗勇武 更實際

和理非繼續和理非 集會遊行
勇武要真係be water
反正消息傳得快
其實一日轉幾次場都唔係問題

聽日應該又會出現地圖炮

其實有邊次唔係狗狗撩交打先